有冇人長期體溫都係37以上

上星期開始體溫都keep住37-37.4之間除咗有少少攰之外冇其他唔舒服，朝早起身同夜晚臨瞓前會變返36度幾 我係咪發燒 定只天氣熱

你當連登仔係醫生？

秒

Same here 冬天我體溫都成日係37點幾
我瘦底 血壓有少偏高

我都係血壓偏高啲

我之前有段長時間Keep住37.5以上但唔到38
以為自己係比正常人高少少冇理
後尾驗咗血係有少少唔妥
食咗藥依家落返36點幾

真係擔心就快啲去驗下啦
利申：血壓偏低

Same

最近用親紅外線探熱都發燒37.X，但口探耳探就36.7左右冇事喎

係勁過醫生，醫生都要面對面先做到野，連登仔就睇你打兩行字就完成診斷

小心

暖男啫

樓主快啲去差館深度交流下再咨詢下意見啦

中咗武肺？

你幾時量先
食完飯沖完涼都會升高
最好一朝早起身量就最準

耳探口探額探 發燒既定義都唔同
每個人本身體溫又唔同

我早午晚都會量 起身果陣體溫正常，11點左右就一直keep住37度以上直到夜晚訓

天氣熱左體溫高左都唔出奇
假如無其他病徵又唔洗咁驚
有頭痛頭暈就要小心